{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 물금 L 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際には、客室料金が基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあることをお知らせします。 退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の場合は、身分証明書の確認が必要になることがありますので、忘れずにお持ちください。 身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否が可能であり、予約キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムで割り当てられますのでご了承ください。 夜間には過度な騒音が発生しないように注意してください。 客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 チェックイン後の客室利用の詳細は別途提供される予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際には客室料金が基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の場合は、身分証明書の確認が必要です。お忘れなくお持ちください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否が可能であり、予約キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音が発生しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物が破損したり盗難にあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物が破損したり盗難にあった場合、刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後の客室利用について詳細を教えてください。",
            "answer": "チェックイン後の客室利用の詳細は別途提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 415
    }
}